集思廣義究竟呢個失敗品有咩用？

整左個陶瓷失敗品 究竟有咩方法物盡其用

是但搵個沙灘埋左佢 順手整幅藏寶圖撚鳩啲後人

飛機杯

我放唔入 會損

大大力轟落自己個頭
反省下點解整左舊咁既野出黎好過啦

聖誕節交換禮物，純手功製作，用嚟做紀念品一流

我比左人地 人地又會重覆我個問題
究竟呢個野有咩用？

乞食

種花

漏斗

用嚟開呢個POST已經係佢既極限

放番梘

第一下都諗到放番梘

個窿唔係好大嘅話可以放銀仔

拎黎重現大文豪篇潮文

其實可以做漏嘴
Eg 將湯倒入保溫杯時用

整個細細地嘅盆景應該幾襯個兜個形

紙鎮

放鎖鑰